想問學資處轉校要點搞？

退學之後有offer

求教路

打過去問咪得

同問
好似要填form?

拎左錢 之後轉校？

打去問 佢出左下學期既比你未?

出左既就準備寫支票退番錢比佢 佢會叫你上到去寫封唔記得信定係書咁既野 講番點解退同埋退幾多

然後再重新申請過

唔好有咩 hold住筆錢 學資處會當係你黎緊讀果個offer既grant loan

當初我老母就係咁樣諗 結果搞到仲煩 未入比你既即刻打去叫佢咪撚比錢你